@PART[parachuteDrogue]
{
	@maxTemp = 1150
	emissiveConstant = 0.65
	
	MODULE
	{
    	name = ModuleTransform2Value
		transformName = cap
		valueName = emissiveConstant
    	valueCurve
		{
			key = 0.0 0.6
			key = 1.0 0.4
		}
	}
}
@PART[parachuteLarge]
{
	@maxTemp = 1150
	emissiveConstant = 0.6

	MODULE
	{
    	name = ModuleTransform2Value
		animationName = cone
		valueName = emissiveConstant
    	valueCurve
		{
			key = 0.0 0.6
			key = 1.0 0.4
		}
	}
	MODULE
	{
    	name = ModuleTransform2Value
		transformName = cap
		valueName = emissiveConstant
    	valueCurve
		{
			key = 0.0 0.6
			key = 1.0 0.4
		}
	}
}
@PART[parachuteRadial]
{
	@maxTemp = 1423.15
	emissiveConstant = 0.6

	MODULE
	{
    	name = ModuleTransform2Value
		transformName = cap
		valueName = skinInternalConductionMult
    	valueCurve
		{
			key = 0.0 0.12
			key = 1.0 1.0
		}
	}
	MODULE
	{
    	name = ModuleTransform2Value
		transformName = cap
		valueName = emissiveConstant
    	valueCurve
		{
			key = 0.0 0.6
			key = 1.0 0.4
		}
	}
}
@PART[parachuteSingle]
{
	@maxTemp = 1600
	@emissiveConstant = 0.6

	MODULE
	{
    	name = ModuleTransform2Value
		transformName = cap
		valueName = skinInternalConductionMult
    	valueCurve
		{
			key = 0.0 0.12
			key = 1.0 1.0
		}
	}
	MODULE
	{
    	name = ModuleTransform2Value
		transformName = cap
		valueName = emissiveConstant
    	valueCurve
		{
			key = 0.0 0.6
			key = 1.0 0.4
		}
	}
}
@PART[*]:HAS[@MODULE[RealChuteModule]]:Final
{
	%emissiveConstant = 0.85
	%maxTemp = 850
	%skinMaxTemp = 2300
}
@PART[RC_radial]
{
	MODULE
	{
		name = ModuleAeroReentry
		leaveTemp = true
	}

	MODULE
	{
		name = ModuleTransform2Value
		transformName = cap
		valueName = emissiveConstant
		valueCurve
		{
			key = 0.0 0.85
			key = 1.0 0.4
		}
	}
	MODULE
	{
		name = ModuleTransform2Value
		transformName = cap
		valueName = skinInternalConductionMult
		valueCurve
		{
			key = 0.0 0.12
			key = 1.0 1.0
		}
	}
}
@PART[RC_cone*]:NEEDS[RealChute]:FINAL
{
	MODULE
	{
		name = ModuleAeroReentry
		leaveTemp = true
	}

	MODULE
	{
		name = ModuleTransform2Value
		transformName = cone
		valueName = emissiveConstant
		valueCurve
		{
			key = 0.0 0.85
			key = 1.0 0.4
		}
	}
	MODULE
	{
		name = ModuleTransform2Value
		transformName = cone
		valueName = skinInternalConductionMult
		valueCurve
		{
			key = 0.0 0.12
			key = 1.0 1.0
		}
	}
} 